[行動/策略post]今日和理係咪輸哂＋犬隻行動策略，入黎集思廣益點應對

屌你老母望望望

1/10